[一人一幅]走在潮流嘅尖啄

靚皮帶緊係要曬下

條腿

識食

邊度有問題？

你隻眼